[睇見都痛] 手機叉電器插入腳板底

美國內布拉斯加州一名少女，房間凌亂一片，難以找到「踏足」之處，結果她日前下床時，就剛好踏在隨便扔在地上的iPhone叉電器，一邊的插頭插入腳底受傷。

18歲皮徹（Julia Pechar）的房內有不少衣服和雜物，她在床上看電視時，聽到爆谷已經煮好的聲音便跳下床。未料她踏到地上的插蘇頭，一邊插頭直插腳板，她當下痛得大叫並找媽媽求助。

雖然受傷但她不忘自拍，「給所有嗜血的人，是的，有流血……很多」。皮徹雖然因房間凌亂而受傷，但仍不願清理，照片在網上瘋傳，有網民坦言她的房真的是時間整理一下，笑言應有不少「隱藏物品」。